# Coder

### Веб приложение для подготовки кандидатов к собеседованию

## Установка

## Docker

```
docker run --name coder -p 27017:27017 -d mongo:latest
```

```
npm install
```

## Запуск 

```
npm start
```

## Макеты

[Ссылка](https://www.figma.com/file/ldMhoSJoxetTCI5MxssXv1/Coder?node-id=1%3A2)

## Стенд

## MPV1

### Каталог сервисов (Евгений)

* Топ за месяц
* Подготовка к интервью
* Обучение

### Детальная информация сервиса (Артур)

* Отслеживание прогресса
* Контентная часть

### Форум - список тем (Раиль)

* Группировка
* Список тем
* Облако тегов

### Авторизация (Денис)

* Форма регистрации
* Форма входа

## MVP2

### Рейтинговая таблица пользователей

### Профиль

### Детали сообщений на форуме